求90年代某卡通名(tvb都播過粵語)

只記得有個叫十兵衛。仲記得有出過game不過唔記得紅白機定超任

閃靈二人組

no...好似95前 有好多種機甲人形角式 打扮小小日本古裝feel

七武士

愈講愈近代 無咁後 不過證明呢度多90後

妖獸都市

機甲桃太郎
or
超級劍豪傳

係下面個個啦
不過上面都有睇過好有感
細個啲卡通真係想睇返哂不過難搵啲